九龍城富豪東方嗰邊嘅車主 唔該見字出去揸走架車

阻撚住晒

大種乞兒係咁 有錢買車冇錢泊車

12點後我話事

拉我囉

爆大銀幕啦，我唔怕你呀